其實做保安果D人有無女媾?

我淨係知你無女媾

有我又講你知咩

生得好樣咪有

溝大陸妹

著住套老西係d偽豪宅當值，唔知以為係專業人士

實有架，物以類聚，唔好同我爭就得

啱
保安有女媾又講你知咩

清潔女工